點解城巴唔可以好似九巴咁整個實時APP?

等城巴真係一樣好撚痛苦既野

定係其實已經有但我唔知?

其實有，不過唔係條條線都有

咪就係
佢都有apps 不過唔識用 好似無得睇幾分鐘

九巴又肯整

好似得幾條

城巴個app廢到仆街

係
我APP STORE比1星
廢APP一個

完全垃圾

那有錢，你老母

咁大間周大福

好似話仲試緊

垃圾 小小錢都攞唔出

好似話整緊

好似5年前已經話會整

咪就係
咁撚大間公司

整完都唔會準時架喎
城巴咁多車手 點計得準

用小熊流動巴士版圖

城巴A線有

齊唔齊
未用過

機場